一人兩袋垃圾已經set 到roadblock

落街掉垃圾
又唔見有垃圾桶
唯有放喺路邊
點知有黑衣人掉晒出馬路
阻住交通

良好市民千其唔好咁做

罷工 開花

推

好提議

各區都有回收垃圾
大家拎垃圾放係回收點

餐廳後行嘅廚餘要擺好 不要亂放

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

1人1袋垃圾掉落地
我想睇下啲狗點執垃圾

罷

有無人推下呢個post
我已試行
希望多d人拎袋垃圾掉係“回收站”

多謝手足先
家下條街都已經無咩欄桿可以做RB
但每個人屋企都應該有垃圾要掉嘅